Poly 舊 Hall開元offer求調物華

如題
有無絲打派到物華offer唔想要可以調

我愛你 我係阿叔

有意, study ig 傾

我要點contact你

留tg啊絲打～～～

我換，any tg?

Tg: auntiegigi

或者你比tg我都得